今日(27/6)有行動!!幫手推

我知大家好關心琴晚圍狗總單野, 但唔好唔記得今日都有行動, 幫手推!!!

推

大家可以不同意，但記得不譴責！

拒絕分化、槍口一致
對準殺人政權
不退不讓！

堅守底線，
因我們沒有退讓的理由。

未爭取到五項訴求前，
香港人將「不撤不散」。

五個訴求包括
1 • 全面撤回送中惡法
2 • 反對定性暴動
3 • 釋放抗爭者 撤銷所有控罪
4 • 追究濫權警察暴行
5 • 林鄭下台

不撤不退！

[文宣戰]抗爭告白心聲Poster，
請廣傳！！！！

可以入post睇睇
最好幫手推埋上熱門
等多啲人睇到

(想share但又懶既直接係最底copy再開！)

Push

.

推 唔可以次次都比弱驊走甩

推

唔可以放過鄭若驊 一定要佢交代

用花園道行上去？
驚比差佬逗

push

其實律政司仲有第二個office
係林士街停車場
發夢夢到今日佢地會去林士街停車場10樓

今日見

幫手推

推！

l

推呀

pish

Pish

推啊

推推

推！！！

手足加油！

推翻呢單先

天下為公

推文

一路出嚟
一路推

bump

推正經post

幫手推！
過埋71大家會唔會被告
好睇律政司嘅壓力

推！推爆佢！

PUSH

食埋早餐到

😡

唔推

今日先係重點

成班仲講狗總做乜

推下

係中環等放工

Push!!!!

行動post

！

想問下係咪主要喺律政中心附近搞 唔會周圍跑
大西北遲左出門口

大家唔好再鬧啦，抄左id既已經唔開心，你仲鬧有咩用，今日仲有行動架，呢2日仲有行動！！！

出緊 推

推 繼續加油

大家團結一心，不分化，不中敵人圈套

出面仲嘈緊邊個鬼

做香港人真係好撚攰

推上頂

推[url]網址[/url]

大家只推有用既post,唔需要同班帶風向嘈，由個類post沉底

集中推

推!

推上去！

起身啦！

Coming

今日勁撚熱 帶多d水

推推推

推爆佢

推
運動繼續進行

今日都好撚重要啊 幫手推下

堅持四大訴求

Up

推呢個

push push

Pishhhhh

627 不見不散！

推627

大部分都會遲，琴晚夜瞓

大家出嚟未

推 唔好沉

仲有半個鐘

屌就黎10點喇仲係得呢個post

屌你老母已經無人講？

出黎

唔好再推626啲po
集中627！

推左呢個先~!

pushhhhhhhh

今日出嚟再一齊講尋日單嘢

我哋網上笑冇用要全香港一齊笑狗

唔係
唔好放流料
佢地係律政中心

留意番重要野

up

人地今日都無驚過照開工

幫推！

搞咩熱門得咁少今日行動，仲玩琴晚既野玩幾耐

推呀屌 要人呀

有冇人幫手就尋日件事改句順口啲口號？

要人

ok

推，黎緊

長期置頂

尋晚玩太夜未起身？

如果依家搭巴士去
驚唔驚因為佔路所以去唔到？應該轉地鐵？

琴晚發生好多事
但唔該今日大家集中返先
要推一推今日活動先

手

個焦點去左隻灰狗度

推 夜晚有無行動？
今日請唔到假

出去中，等埋，

睇LIVE有後生比人查緊書包 咩事

附近有唔小狗
可以等齊人先上

［突發］律政中心有封路，有警戒備

推呀！！

鄭若華表示:個個顧住講警察扮示威者，今次又走得甩

推呀屌

推推先

訓遲咗，出門了

攤

好多人黎左啦 快d出呀各位

咪推再推尋晚啲post住
第一頁熱門完全無627

有無教學 諗住中環mtr出 路痴

推番627上去
個個重點放哂去班狗度

GPHONE上左去

推 一齊加油

做好今日先

依家過緊嚟
遲唔遲

推呀！

中環k出口 穿過匯豐大廈 上扶手電梯喺長江嗰邊直接上花園道 就可以睇到香港唔同既建築群

樓主用hku uid做account名？

推！

大家可以不同意，但記得不譴責！

拒絕分化、槍口一致
對準殺人政權
不退不讓！

堅守底線，
因我們沒有退讓的理由。

未爭取到五項訴求前，
香港人將「不撤不散」。

五個訴求包括
1 • 全面撤回送中惡法
2 • 反對定性暴動
3 • 釋放抗爭者 撤銷所有控罪
4 • 追究濫權警察暴行
5 • 林鄭下台

不撤不退！

[文宣戰]抗爭告白心聲Poster，
請廣傳！！！！

可以入post睇睇
最好幫手推埋上熱門
等多啲人睇到

coming

有幾多人啦

有冇現場環境?

加油
推

去緊

puhs

pish 出緊黎

出緊

去緊啦😍

林士街有其他部門例如學童保健，小心d

完全唔係個到 靚建築物係哂律政中心

今日(27/6)有行動!!幫手推

下就黎

有冇人話俾我聽，我依家去律政定警總

push!

律政

要人呀 快啲出！

到了

推！！！！

台灣都有
台灣既朋友有時間就黎